3月大阪 衣著一問

嚟緊三月想去大阪 睇過氣溫大概得10度左右 但上網見人話日本10度 等於香港加翻5至10度 唔知帶咩衫好 要羽裓？定厚小小既褸就得

有冇人比到意見 著羽絨又驚麻煩 行李冇位 唔帶又驚凍死

我諗加兩三度啦
日本凍得嚟唔會入心入肺爽好多，同埋室內有暖氣

著唔著你自己諗啦，我就heat tech 打底加冷衫加外套

兩件HEATECH加件薄羽絨都OK
利申： 兩年前3月頭去過

Thanks

我二月去 但唔知著乜好

二月好凍喎

3月頭去
帶少d
俾個藉口自己買衫

.....香港14度都係t shirt +外套+厚外套...

羽絨?heat tech?

一月去 都係短袖＋件羽絨
一入餐廳地鐵商場超熱

上年3月頭去 正常就同香港10度差唔多 係市面更加暖

但深夜或者空礦地方就凍好多

二月是咪正常都一件厚羽絨都夠做？